澳洲遊客明白及體諒示威者行為

大致上話佢明白大部分琴日既人都係和平集會，雖然有阻佢入禁區但係問左學生如果佢真係要入會唔會阻，學生話唔會。最後仲話係榮幸可以面對面見到學生。

記住我地唔係暴徒，和理非，有禮貌就得
好多人企我地呢邊，唔好比仇恨支配自己
818我要見到晒你地

五大訴求 缺一不可
勿忘初衷

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！
可以賽後檢討，但永不分化！不割蓆！不篤灰！
It is now or never

各位手足加油!

唔好意思，借一借位

求求大家，盡快去換美元現鈔！